早排班未來戰士唔係好串嫁咩 仲笑雲爺爺十六郎

搞乜十六強輸俾個廢老牙

爺爺又贏

有名你叫未來啦

熱刺熱刺 下次大概可以

未來戰士

未來再戰